從那天起我不辨別前後 從那天起我竟調亂左右

飛機不過